[圍爐]一人一個身為樣衰既好處

出街望女既時候人地永遠唔會望返過黎

有冇樣衰到連屋企人都話係樣衰

呢d野，我唔會明

避孕

冇，不過從來提過要我拍拖結婚咁解

去旅行唔會畀人強姦

就算靚仔都應該唔會大到肚...

你就好

搭巴士除非好滿
否則冇人同你迫埋一齊坐

試過得一個位個女仔走返落下層

夜媽媽行過都比狗吠
唔怕比人打劫

食嘢搭車無人坐你隔離 空間感大左 個人都開朗左

冇女朋友多左好多私人空間

本來就冇根本就唔會有多左既感覺

唔使畀錢買貞操帶
個樣本身已經有呢個效能

比較唔使顧面子

依個真

點打扮都係咁樣衰 求求其其就可以出得街

人地鐘意 你就知佢係鐘意你既內心而唔係外表

唔洗成日應酬，儲錢

唔洗同人逼

同靚女深情對望先爽

同埋真係好舒服

一見鍾情咁

冇人對你有expectations，輸少可以當䇔

你幾時產生會有人中 意既幻覺